下個月日日食廿蚊燒味雙併會唔會死

窮 有冇巴打試過成個月食一樣既lunch

KFC 23蚊飯
食到職員都認得我咁劑

我來回去kfc冇咗20分鐘

唔會，中學嗰陣日日食叉燒飯， ＄13連支大水

準備做肥仔

唔會 因為你會強壯左

新蒲崗？

似係

我嘗試過，唔知食到第4日就嘔

將軍澳

食開14蚊鳳爪排骨飯

仲以為自己人

以前中學午膳日日留係班房溫書
就係日日食飯盒
個老闆見左我六年
佢已經識得係我去到之前準備定一個飯盒我買
仲要日日唔同款
有時仲會斬多味俾我食

仲活到今日

我食過

食麥記食咗半個月，無乜事

中六嗰年我都係咁
喂呀哥，又嚟買飯呀？

食到生cancer

可以試下單併會死慢 o 的

或者跟百事

單併切雞要胸
汁另上，又要平又要健康唯有咁

捱到下午茶食吉野家牛飯

長沙灣幸福村嗰頭邊到有平嘢食

多做運動就無問題，唔係既話「三酸甘油脂」會好高！

全香港第一個雙花紅棍下個月竟然要日日食廿蚊燒味飯